強積金問題

親戚五十頭搵唔到野做，但強積金八十幾萬，佢就快冇錢洗，可唔可以先拎返自己強積金，再邊搵野做？

無唔再返工嘅覺悟就等餓死啦

移民就得。

佢暫時未搵到野做，一直搵緊工，佢又唔想宣假誓，有咩方法幫到佢？

絕症就算未宣誓都拎唔到 , 你話呢

絕症唔宣假誓都唔俾拎返自己d錢？！

自己錢wo

Terminal illness, 有醫生肯簽, 短過一年命就得。

唔洗諗強積金

啲錢係啲芬佬架，65歲就有得拎架啦。

每個月吸你5%養班經紀ja , 未必有機會洗舊錢

個時我老母有病一年內應該會收皮

即刻宣誓到真係有錢到手成三四個月 , 結果真係死左都未有錢到手 , 舊錢變左拎黎做搞葬禮ja

都係叫你朋友諗過樣啦

供到有八十幾萬，點解之前份工冇做？

俾人炒或遣散應該都拎番唔少出嚟喎。

唔係賭錢，係人老俾人炒

唔洗諗啦

咁就唔知有冇俾人扣，但佢收入係低微，所以強積金都唔多

強姦金d錢唔係你架
諗其他啦
乖乖地比人姦

收入低微點可以廿年唔夠有八十幾萬呀？？？？

20k 月薪 , 一個月兩份加埋供二千

一年就24k , 廿年就480k , 計埋加人工同老強有錢賺都應該冇可能夠600k , 睇黎你應該係有錢仔 , 你所謂收入低微已經好過香港一半人以上

仲要係 2000年開始計。

其實得18年都冇。

佢應該可以做強積金廣告，收入低微都可以18年變 80萬！！！！

100% 高風險 , 咁岩次次大賺 , 賺足咁多年應該機

答唔到你，唔知佢點set ,同埋佢公司顧主好似唔止供5%，我係代問有咩方法拎返自己份強積金，幫佢暫時過日子

講左生癌你都冇得拎 , 失業算係咩

就算俾你拎都要三四個月後 , 你朋友如果捱到三四個月 , 冇可能揾唔到工 , 最慘咪做保安

如果你朋友連三四個月積蓄都冇 , 咁拎到舊錢前都一樣餓死左啦

叫你朋友死左條心 , 除左退休

公墓員好似過左5年政府供15％

如何煉成百萬元強迫金